習大大：林鄭，怎麼你老公看起來那麼寒酸

懶左d, 寫多段甜故啦

氣質呢啲呃唔到人

淋病：雜種，你老婆看起來跟６８９有路

學下人啦

諗起之前有個林鄭同689既甜故